美股下午準備爆撚到9彩

你燈少陣啦

真嫁，feel到會爆上，我好少錯

你無錯,你只係輸

沈大師：「市場會獎勵正確的人，懲罰睇錯的人，到了揭盅派彩之日，便有分曉。」

留意咗你好耐 你一定係gay lo

留意左你地班燈神好耐

我發現你地啲走勢係有24小時delay

美國時間 3月15下午好可能會爆撚到9彩

又燈😂